發覺通常去叫雞既都係 IT 男，仲多過班工程佬

成日話工程佬收工就叫雞 唔係冇 但多數高人工有女 駛諗去公廁
it 又低人工 冇女 對住女人就口窒窒 平時扮斯文 其實暗地成日叫雞
仲要成日打J坐冷氣房虧到仆街 un兩un就出野 又窮唔比tips
班雞最憎就係呢班客

樓主一係雞，一係it9

樓主老母係雞 自己係it9